有冇巴絲係德國讀書

如題

Exchange中

係邊

留名

我間學校好似得我一個香港人 好悶

讀緊degree留名

係邊度讀？

我個間都係 得兩個香港人

邊度 係咪講左會自爆 我知道我間學校應該仲有第二個香港人 從來都未遇過

我個間係科隆
如果自爆完有人會黎依間間讀嘅話我都幾開心架

Köln

有冇咁橋

你講個位 第二個香港人 唔係我掛

你讀緊咩先

相認post

笑死我

SpoHo

冇嘢啦 我仲讀緊ib

Ib係language school？

ib= International baccalaureate
讀完之後去英國(或者其他國家)升大學

所以你係香港出世德國大 我仲以為你係過黎德國讀書

唔係
我上年先來德國讀書
即係簡單來講我而家去德國留學讀類似高中嘅嘢
然後攞住張分紙就去升大學
但係估唔到科隆都有其他香港人 平時出去一個都冇

NRW 友揮手

你嗰邊多唔多香港人

Oic 有冇唸住係德國升番？
我出街都係一個都撞唔到

都有嘅 但係自問德文唔夠c1

我仲未識分區 啫係邊

C1 我剩係識一句 ich spreche keine deutsch

nordrhein westfalen

唔係話要食德文先入到本地大學㗎咩

我讀緊Master international programme 一句德文都唔識 就過左黎讀書

有陣時會覺得融入唔到佢地 可能係我聽唔明

廿三歲想去讀大學
而家搵緊IT狗工
諗住去Berlin / München

咁你有冇諗住進修德文?

諗住讀咩

我有報D類似補習社既intrusive course 其實教得幾好 但依家開左Sem 又冇時間上堂 逼住停

我D local同學唔鍾意München 勁讚Berlin 係咁推介我去旅行

Berlin好污漕
Hamburg 好好多
又多嘢玩

你係嗰啲用英文讀嘅課程?

係啊 全英

讀完之後有冇諗住留低做野

咩都未有打算 但係會唸 人地都會請番local啦 我D德文仲要未搞掂

Baden-Württemberg

Berlin除咗圍牆仲有咩睇

正常
全德國都憎Bayern

點解